有冇手足知道此圖出處?

有冇手足知道此圖出處?
希望用來做某產品LOGO, 希望可以聯絡原創者, 批准左至去用~